一人一個AIA嘉年華最惡頂同事

屌佢老母 最惡頂真係非佢莫屬

番左幾日 以為個滑梯大家姐已經夠on9
點知過山車條TB仲撚惡頂

過山車咁辛苦嘅位有放個女stuff

死tb全日淨係坐係到撳手機同撳個開車制
「入客收錢 幫手關閘 最辛苦開bar落客」依啲全撚部唔會做
就算另一個去頂食飯 得我同tb 佢都係咁坐係到玩手機同撳個一個制

On9個客入黎佢遞錢比佢 都係坐係到玩手機無視
結果要啲客到後面比我

佢成日去廁所 仲要次次都去成半個鐘 佢已經冇野做架啦
仲可以咁厚面皮去咁撚耐

咁你有無罵佢？

返乜撚野呀 qui啦垃圾aia

Quit

咁同自爆有咩分別

直接出名啦屌

佢好快會影鳩你相貼上黎

唔會啦 淨係番過一日😎

用太多whatsapp 慣左
求細力啲插我用emoji

你叫邊個做TB呀

咁先醒喎，收雞碎咁多，唔通同你堅砌咩

on9

正臭閪

成班讀ive 既做

正常啦